消化

我好飽

精神病冇發作如果我唔用hajdjskqk呢啲打
一早會睇到

理都廢撚事理

餅

咩餅

topic餅